「家居寬頻」HKBN就12月完約

HKBN就12月完約, 佢續約開埋D ON9條件仲加我20蚊
諗住轉pccw
有冇好野介紹?

樓主介唔介意留個tg我搵你傾傾？

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

我己經搞其中一個搞掂左，謝謝大家幫忙

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :

oh...

巴打最尾點打?
揀左邊間?
分享下,PACKAGE 價$如何

其實我唔係揀最平， 所以我個價唔值得參考

但我發現原來寬頻都好難做， 好大競爭